冇著底褲嘅高晧正爆軚，猜牌子

正露丸

5/10

6/10

正露丸係牌子？

4.5/10

仲以為老佛爺
（露忽耶）

高露潔

喇叭牌啊嘩

牌子係喇叭牌

喇叭牌原來係藥(不過而家冇咗GMP )
正露丸係牌子

屌，個頭衰咗

1/10

白韻琴奉上謝偉俊粒睾丸

白鳯丸

有冇示意圖

未夠書識達咁柒

55

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

佢唔著底褲？

咪講咗佢冇著底褲

喇叭牌呀 書識達

唔好再提啦好嗎